如果而家年薪增加一百萬但係變米六你制唔制

女仔就變70kg

制
我本身得153CM

事實上連登仔本來就係米六

同米八連登仔比
你嘅世界大咗17.65%

制
又有得加人工又有得增高

1m有幾多 你直接比我都唔會考慮
仲要計落人工度

制
利申：155

濟，本身高度都差唔多

做乜鳩？
我米九五年薪六百萬

樓主即刻比番幾千萬我！！！！

利申:160CM

依家已經年薪過百

制

70kg可以減

人哋話多一百萬喎

你未睇過金鐘m記張相？

倒貼都制 覺得自己太高

on9 變肥有得減變矮冇得增高喎,屌你老母有閪大晒呀而家

當返40年工
扣返每年3%通脹
現值得返2311萬
冇幾千萬

本身153變120

年薪過百唔難，我日薪已經過百啦

好多有錢佬上連登

過一百蚊？